是日晚餐之前一餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

大師兄返黎囉

又飲可樂

你隻狗一日都食好多餐喎

屌你老母

聖誕版汽水黎嫁

樂富
大阪燒

肥

狗都唔食

羊仔咁中意食肉飲可樂 係咪好肥？
拎黎煮羊腩煲一流

樂富買

平時係依啲咪幾好

又起底

我都成日買

食屎

屌你老母，晚餐呢

晚餐呢

大板燒小丸子